有冇人一放假完全無節目,寧願返工返學?

一放假就係屋企無節目 反而悶到死

我

不知幾想放假 就咁係屋企放空 已經係奢侈

屌你地
我不知幾咁想放假...
不如我想放假你地就扮我返工啦...

賤種

冇節目，但係一定唔會想返工

冇節目都唔會想返工囉
訓到自然醒不知幾正

所以part time free lance
多勞多得

樓主真係賤種黎

我放假，有興趣既一齊行街吹水

我有興趣 當做個朋友